80後，因為呢張傳單我註冊lihkg ac

多謝你地。
我老婆係泰國華人，佢同班更後生既90後係好反感軍政府當道，但你知道人地有槍你無就無辦法。由幾十年前到而家，其實都有一大班人覺得軍方係好人，所以一政變就會有D阿嬸去買野食送比站崗士兵。香港都越來越曼谷城市人多大學生多，就會夠膽出來示威，但好快就會被驅散。呢個係長期作戰，90年代亦都死左好多大學生，希望熱血既唔好著眼一時得失，因為有排打。71見。

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

秦國又係另一個問題
先王去世之後 ... 根本無人擺得平

好多人暗暗估計泰國會分裂做北中南三國